英女皇伊利沙伯二世與美國總統特朗普通電話

Today, The Queen spoke to President Trump by telephone from Windsor Castle ahead of Independence Day in the United States on the 4th July.

今天，英女皇在7月4日的美國獨立日之前通過溫莎城堡的電話與美國總統特朗普對話。

事頭婆咁好笑容

就知侵侵有料

係咪要打仗

事頭婆

共濟會硬d得唔得?

Trump 應該會迫英國做野?

係咪又想拎石頭砸自己隻腳

要來了

呢個真係諗多左
純粹係就美國獨立日恭賀下咁

每年都咁做其實

2020仲用電話

煙幕嚟姐

到底啲光明會 共濟會 羅斯福特家族做下野好冇 又話係巴別塔反抗神嘅後裔 一個中國仆街都搞唔掂

禮節性慶祝獨立日姐

好奇妙，二百年前美國從英國分裂出去

二百年後，英國恭賀美國獨立於自己

廢到......重話要搞新世界秩序

傾完呢個電話咪硬 密切留意英國做嘢

事頭婆一向和藹可親

君子和而不同
唔似啲小人國，逼人同而不和

仲要係打仗咁獨立
然後開啟左其他殖民地轉成自治領然後又獨立
英國個風度就係呢到，咁其實仲承傳左個英語圈文化，英語系列國家仲係好 Friend

新聞愈短代表愈大件事

笑話
如果有共濟會 NWO 咁全世界背後根本佢話緊事
全部都照劇本 推演緊 無偏差，
references 光明會紙牌

又一條on9

往年會唔會為紀念獨立日通電話？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

外交....

55

事頭婆問Trump：
「你成日玩奀星
有無屌過梅根？
如果你同哈里襟兄弟
要叫聲我做阿媽」

等睇屌大陸佬gif 😂

ching好幽默 笑到我gap gap聲

今日推返啲正經嘢先

香港問題係英國既面子問題。

我覺得有啲似二戰個時邱吉爾去搵羅斯福咁。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

其實事頭婆都幾慘
接手個陣都仲算世界第二大國
殖民地一個一個咁消失

依加淪落到連自己舊殖民地都維護唔到

時代變自己都老 個代啲人都老死 邊控制到咁多

英女皇冇權
純粹係吉祥物

好尷尬
幽默呢d野真係無得勉強

可能而家就係新世界秩序

佢係咪人類史上喪失最多領土既君主

英女王打俾侵侵：「你已經違反國家安全法！」

唔通用zoom咩

幻想下若干年後
民主化左既中國領導人打俾香港總統恭賀香港獨立

福黑蘭群島2.0_

有冇講香港？

Wtf

英女皇可以影響外交

周天子打晒俾齊楚燕韓趙魏秦吳越宋衛陳......
有排打

咁嘅話支爆無望
光明會卡入面中國係無敵㗎
佢出事都係扣你血

英女皇：「自古以來，美國同香港，以至好多國家都係英國領土...」

支共join左

成班仲發夢

Trump 任期得返幾個月做唔得咩

肯定Trump可以連任
美國人一定會反撲BLM白左

希望啦

馬英九看手錶

羅斯福我聽過，福特都聽過，羅富齊家族我都聽過，羅斯福特家族真係第一次聽

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

組盟軍啦

打完飛機未

???

鬼佬思想點同，美國敢反抗當時既大英帝國，用實力黎贏自己同下一代既未來，呢份勇氣，英國人到宜家都好佩服，事實證明，美國真係成為世界第一

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

美國的地位都有利英國

精神病？

係都叫阿麻囉屌

有先才有後，要有Boston Tea Party，再有獨立宣言，分裂英國，然後先有一戰二戰，再有美國地位，英國變咗日落國。

再前面有Charles I，大憲章，限制君權

Contrast返今日香港國安法

Charles I 係被叛國罪處死的

所以 777 尋晚簽國安法時唔知有乜感受，好可能用返係佢身上

要上阿寶張圖啦。。

英國寧願將地位讓俾美國，起碼大家都講英文

呢張似邊到？

咪係有遠見同氣量咯

contrast返今天，香港叻少少，阿爺都怕得要死

香港叻仔對阿爺都有好處

依家係想殺雞取卵

推 香港獨立 民族自強

SOS

Kill for peace嗰張好明顯係trump同一個黃種人....

你想講羅斯柴爾德家族下話

如果係咁我反而會尊重呢個天下共主

無知

God save the queen

Sor囉 個名有啲難記呀麻 我又冇份幫佢打工 冇份分錢

有無傾到香港問題呢

咪又係有中國人係入面

跪低嘅係警察

即係英美下面班靚傾好晒， boss 之間都知會晒，只爭幾時擠牙膏同㩒制郁手

睇wiki 成日寫d君主立憲國家政府首腦係首相我都明呀，但例如福克蘭戰爭三軍總帥係英女皇，唔通

其實我唔識，求高人解答

有咩好傾
傾完咪又係日落帝國

population reduction嗰張......第一眼見到中環廣場

掛個名 打仗之前通知聲咁

thx bro, 即係PM同國會作出個決定, 然後通知英女皇

咁英女皇remain個較大既authority of military同一定要有佢knowledge先可以佈置軍隊, 係咪意味佢可以say no, 但實際上say no 會有後果? 例如話覺得同中國打會死傷太重say no 唔deploy軍隊得唔得架

講真 我唔知會點

但而家個英女皇好少公開影響政治
英國有民主體制 如果大部分國民想打
佢應該唔會阻止

預咗中國去到佢哋門口先會肯打交
冇人會為其他人嘅「正義」
而出兵犧牲軍人性命

實際上佢敢SAY NO
英國即時變共和國都仲得